(有圖)今晚元朗大馬路KFC嗰三個收銀都好靚女，好想問佢地拎電話

尤其是中間帶眼鏡嗰個
令我有戀愛既感覺

21800000

圖呢？屌你

圖呢屌你老母

屌你老母

我夠話瓊華間炑八receptionist 好靚女啦

中間果個係你老母

sorry我連登app個up圖壞壞地
返屋企用電腦post
走數爛春袋

你肯貼靚女圖未

介紹個眼科畀你？

sorry我影得麻麻
如果巴打們唔滿意咁都只係我問題唔係佢地問題

已閱，需要驗眼，懷疑你有嚴重眼疾

上前比16蚊同佢講要一杯店員小便佢會坐上檯m字腳屙落杯比你

個環境黑過阿嬌，咁你都睇得清楚？